大埔墟 大明里 民建聯 有街站

唔去尖咀遊行 都出黎屌下佢啦

推

張國慧 為你服務
好嘔心

呢個公園仔係廢中加黑幫勝地，人少勿輕舉莽動

我埋去阻左陣架啦

真，呢個位置謹慎行事

推
轉頭到

好！

好似有兩條粗漢護住